{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64827&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동래 더 스톤브릿지호텔"
    },
    "text": "スパ浴槽とネットフリックス、そしてゲーム用PCが完備された宿です。 入る際には身分証明書の確認が必要で、未成年者と身分証明書なしでは利用が制限されます。 駐車場は20台まで可能で、東莱駅と美南駅は徒歩で利用できます。 周辺には社稷野球場、美男駅、東莱ロッテデパートがありアクセスが良いです。 客室にはウォシュレット、ゲーム用PC、32インチカーブドモニター、朝食とスナックバー運営、マッサージチェアとスタイラーがございます。 ネットフリックスも視聴可能で、駐車場やスパワールプールもご利用いただけます。 ヘアアイロンも提供し、人数を追加する場合は料金が追加され、0歳未満のお子様は無料です。 週末の連泊予約の際には追加料金が発生し、過度なゲーム設置は許可されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の利用制限は何ですか？",
            "answer": "未成年者と身分証明書なしでは利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車場は20台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "徒歩で利用できる駅はどこですか？",
            "answer": "東莱駅と美南駅は徒歩で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には社稷野球場、美男駅、東莱ロッテデパートがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはウォシュレット、ゲーム用PC、32インチカーブドモニター、朝食とスナックバー運営、マッサージチェアとスタイラーがあります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスも視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金にはヘアアイロンが含まれますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンも提供されます。"
        },
        {
            "question": "0歳未満のお子様の料金はありますか？",
            "answer": "0歳未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "週末の連泊予約には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、週末の連泊予約の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ゲーム設置には制限がありますか？",
            "answer": "はい、過度なゲーム設置は許可されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 302
    }
}